{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162017?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 모들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、追加人数がいる場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンション以外はペットの入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 当ペンションは法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されており、直火方式で魚や肉を焼くことも許されません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客のためにご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、正常な金額で再予約が可能です。 別途お知らせしなければ駐車も可能です。 一軒家の客室であり、IPTVとWiFiを利用することができます。 客室は禁煙です。 屋外バーベキュー場でバーベキューをご利用いただけます。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルが提供され、1回に20,000ウォンの利用料が発生します。 雨天時はご利用いただけませんので、事前予約が必須です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約の際、追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外はペットの入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "当ペンションは法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室に炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されており、直火方式で魚や肉を焼くことも許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、何を提供してもらえますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルが提供され、1回に20,000ウォンの利用料が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨天時に利用できますか？",
            "answer": "雨天時はご利用いただけませんので、事前予約が必須です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 465
    }
}